\input{../../../main.tex}

\teachermode\tagsmode
\printtrue

\begin{document}

\printtask{

	\setphysstyle{ЛФШ 2023}{Энергия}{8 класс}
	
	\task{
		Маленький брусок съезжает по гладкой ледяной горке на шершавую горизонтальную поверхность с высоты $H$. Коэффициент трения между горизонтальной поверхностью и бруском $\mu$. Какой путь пройдёт брусок от края горки до остановки?
		\answer{$s = \frac{h}{\mu}$}
	}
	\libproblem{savchenko}{4.2.5}
	\libproblem{savchenko}{2.3.8}
	\libproblem{ngu}{2.3}
	\libproblem{bakanina-kozel}{112}
}

\end{document}
